摩連奴：哥帥獎盃比我多？我已讓出6座

今季的英超的聯賽，曼城再次以令人信服的成績奪冠。哥迪奧拿（P.Guardiola）又一次證明了自己超強的執教能力和統治力。頗為有趣的是，在此次聯賽捧杯後，哥迪奧拿執教生涯的冠軍數已經來到了26個，正式超越了摩連奴（J.Mourinho）的25個。

哥迪奧拿的26座冠軍獎盃中，有14座是在巴塞隆拿執教時期獲得的。包括3座西甲冠軍、2次西班牙盃、2次歐聯、3次西班牙超級盃、2次歐洲超級盃和2次世冠盃的冠軍。

在拜仁執教的3個賽季裡，哥迪奧拿拿到了3座德甲冠軍、2次德國杯、1次世冠盃和1次歐洲超級盃的冠軍。來到曼城的三個賽季里，哥迪奧拿帶隊拿到了2座英超冠軍，同時他們還收穫了2座聯賽盃和1座社區盾杯的冠軍。週末的足總盃，如果曼城奪冠，哥迪奧拿將再添一座獎盃。

摩連奴本人在接受《隊報》採訪時也回應了哥迪奧拿的獎盃數超越自己的事情，摩帥說：「我對此並不煩惱，這隻是提醒了我，我拿過25座冠軍。當年我帶波圖和國米拿歐聯時，如果接下來的賽季留隊，我將帶隊參加歐洲超級盃，世冠盃還有國內的超級盃，那樣的話，我的獎盃數已經到了31座了，也許我並不關注獎盃數。」

摩佬就快變到雲加咁靠回憶打丁

咁都有得計

廢摩係時候入老人院,同啲院友講往事啦

其實簡單啲講
叫光頭佬試下教波圖國米拎唔拎到歐聯
會霸氣過好似而家咁

車二期你乜都唔使做就可以踢歐洲超霸盃
咪又係輸撚咗

讓你老母咩讓
返屋企幫老婆含撚啦

幫老婆含撚

上年先拎完3個，都算回憶打丁

其實摩佬應該教猁
可以大家一齊回憶一齊怨

佢老婆成個男人咁
一定晚晚含老婆含到雪雪聲
唔係把口邊有咁撚臭呀

啱呀
唯一優勢都唔識利用

唯一優勢

哥可以串返佢拎次一季六冠嚟睇下

yes 摩連奴 以前2大優勢

1 英超 2 教波圖攞歐聯

摩佬教皇馬時咪又輸比哥帥
英超西甲對疊過啦
摩佬打法係唔岩呢兩隊波

廢摩一早唔適合主流歐洲波,去支那中東呃下人都仲可以玩多幾年嘅

咁哥帥唯一俾人抽稱嘅地方都係盡收天下之兵
玩金錢足球姐
摩狗去獌已經少少回塘
不過舊時都叫庶渣價錢踢出燒鵝味道

摩佬不嬲見人講人話
果場對哥狗其實踢得ok
好似互射12碼lkk射失
之後就比摩佬打入冷宮

條摩狗痴撚線
射十二碼順序又係佢排
射輸咗就清哂啲後生仔走，拆哂骨

蔗渣價錢
除左波圖邊撚到蔗渣

也許我並不關注獎盃數。」

笑而不語

咁佢教國米嗰陣又真係可以贏撚晒既

一定係講緊皇馬

國米都唔貴啦
施薩馬干j辛甘比亞素前朝已經係到
盧斯奧8m
史尼達皇馬賤賣
伊度奧係巴塞貼埋錢換伊巴
大米都物超所值啦

係得哥利斯馬水貨姐

一冇波教就死淨把口了

佢比人炒D違約金, 應該係冠絕全球

摩狗好似同全世界教頭都係敵人

工都無得開

以前就話同球員關係好,依家就大把人唔妥佢

勝利沖昏頭腦,
以前佢地位係上升緊, 本來已經寸, 但以前係寸得起
冇幾耐變左金牌教練, 得佢一個可以成日賣廣告同做代言人, 開始寸到仆街, 周圍樹敵

老左一定廢D架啦

自從哥狗出現咗
摩狗就好似立志要用同佢完全相反嘅踢法
哥要控球率，摩就放棄控球
哥要逼搶，摩就大巴
好似要去證明對方嘅哲學唔係絕對咁
但真係走火入魔
最後搞死自己

其實睇佢影片訪問語氣好普通，係唔知點解去到新聞就變佐典型串嘴解讀

睇住佢由舊登神台daddy 到宜家連登過街老鼠廢老

真係唏噓

You either die a hero or live long enough to see yourself become the villain.

去中國泊大巴🚌

摩連奴叫勁過一時
依家叫過時

金錢足球 仲要又悶又KEEP唔到成績
哥帥贏佢九條街

個陣負6姐
唔岩你叫佢贏多次睇下得唔得

摩狗大巴就埂
條友識西進攻咩
場場901

屌

啲口吻十足十香港啲死廢老
再多獎牌獎盃又點 你已經過哂氣 跟唔上現代足球戰術
死番去國米教下養生泊大巴就得嘅

Lukaku澄清過好多次係佢主動要求外借走
唔關摩狗事

原來歐聯冠軍都叫-6 波圖我唔知 國米就一定貨真價實

摩佬＝真正讓冠撚

前年呀樸格巴

想睇片

係香港新聞d翻譯玩野

我屌你呀 講還講唔好講我雲爺爺